★美國財政部文件：客戶進行「龐氏騙局」但滙控仍容許有問題款項由美國轉帳至香港

國際調查記者聯盟披露美國財政部文件，顯示2000年至2017年期間，銀行等向當局提交的可疑活動報告，涉及兩萬億美元交易。

其中，有關滙控的文件指出，滙控2013年9月已收到監管部門通知，有客戶涉嫌以講座推銷投資等進行「龐氏騙局」，但仍然容許有問題款項由美國轉帳至香港，涉資約8000萬美元。直至2014年4月有關人士被起訴，滙控才取消涉及的香港戶口。

$0

奶共豐

好似都唔係第一次俾人捉黑錢相關嘅野

兩邊得罪哂，以後冇得撈了

為過幾日既二級制裁作準備

匯豐究竟要柒到一個咩地步先會令到終共同美帝可以同時夾攻整死佢

你話冇背景，搵鬼信，喺北美，自從反恐，幾皮野，轉來轉去，銀行都即刻要通告，審查

$10

香港

可能明天 又有歐盟批鬥佢

今時今日仲未企好邊，抵佢裏外不是人

嘩 人神共憤 天怒人怨

有渣打

美國政府警告所有銀行最好你哋唔好行咁埋去支共
後果自負

仆街了

兩邊都奶唔到

想食兩家茶飯最後兩家都食唔到

有沒關係都唔重要
重點係打柒所有銀行 美國佬要回血

到而家仲想食兩家茶禮抵撚死啦

呢個故事教訓大家，中立/想食兩家茶禮嘅人死得最快

2014年? DPA未過期？

以前慣咗交罰款了事，5號仔同90年代黑社會一樣咁on9

廿蚊廿蚊

應該過左期啦
現時又斬銀行 回血

咁多錢投資中國 交返D罰款先啦

$20

班撚屌隻眼開隻眼閉
點會唔知
全世界銀行 一樣黑

守行為守到2017
2014犯禁 2012啲罰款要畀全數好似
有無legal/compliance撚講下

其實做過大銀行都知RiskMgmt同Compliance都係得啖笑，到尾搵錢行先！！

大前提你唔好太串太唔俾面，唔係慢慢同你算大籮舊數！！！

日出國幾時接力

兩兆

dirty money cartel bank

鑽石

中共識秋後算賬
美國只以牙還牙

一早選邊站企係美國咪乜事都冇

凍結星火引致火燒獅子大破風水陣

平時D小商戶收多少少錢就封人戶口
呢D咁大單又俾人捉到
匯狗真係陷家產

係，少少錢幾十萬都屈鳩你話係黑錢

啲條例搞鳩小市民，真正洗黑錢完全唔理

雷曼2.0